人地新聞報導講緊軍事既電磁炮

好心留言下面唔好貼超科學電磁炮既圖啦
硬係有好大陣柒味

d死毒撚係要咁做

乜唔係美琴係架艦上面咩...